點樣可以學識自己一個生活

如題

乜都自己做晒佢，慢慢就識

自官

好似行屍走肉

呢個係life-long process黎，但每個人都一樣，最後都係自己一個人，係睇幾時覺悟

試啲平時一個人唔會做嘅嘢，會發現其實唔難

我都想知

太早覺悟都幾痛苦

提早體驗都痛苦

有咩關係？